當年宋皇台埋下嘅尚方寶劍同紫金錘係咪係英國？

要北伐就要有呢兩件神器

係我手中

係咁勁就唔駛逃亡啦

用宋朝嘅劍斬元朝嘅官？

你LOGO支棒球棍?

有咩問題？
斬埋共朝都得